我食開屎

好唔好食

食開邊隻牌子嘅屎

識食

喉嚨C唔C服？

巴士仔 好好食

裡面有屎

你老母嗰啲

可以進軍飲食台

有尿會好啲

今朝畀男朋友清潔完！

俾心機，等你出食評

???
???
??

洗皮，reported